都唔知用低音質鈴聲既人係咩心態

平時塔車出街聽到人地電話響嗰陣以為有人跌左一袋金屬落地下
又刺耳又嘈
當鈴聲響起嗰時只會聽到一堆金屬炒埋一碟既聲
最基本連拍子 旋律都聽唔清楚係乜
唔講唔知以為番左去10年前彩色手機年代